(12/5) 有冇人想一齊睇 cigarette after sex?

平時睇買show 既朋友今次冇興趣,
但又唔想一個人睇咁寡,
有冇人咁啱又一條友,
又有興趣一齊睇?

tg: ari0204

睇過live
覺得好撚浪漫~
唱affection嗰陣全場一齊唱 to go fuck yourself 好正

想睇，有無詳情？

sold lol
仲要係九展

唔係香港

咁快sold out

係呀 本來都諗住遲d買 但見到facebook得返100張就即刻狗衝咗。早知我早d開post啦